Name:	"Exit"
ControlType:	UIA_MenuItemControlTypeId (0xC35B)
LocalizedControlType:	"menu item"
BoundingRectangle:	{l:127 t:98 r:169 b:116}
IsEnabled:	true
IsOffscreen:	false
IsKeyboardFocusable:	true
HasKeyboardFocus:	false
AccessKey:	"Alt+x"
ProcessId:	3124
ProviderDescription:	"[pid:3124,providerId:0x0 Main(parent link):Microsoft: MSAA Proxy (unmanaged:uiautomationcore.dll)]"
IsPassword:	false
HelpText:	""
IsDialog:	false
LegacyIAccessible.ChildId:	0
LegacyIAccessible.DefaultAction:	"Press"
LegacyIAccessible.Description:	""
LegacyIAccessible.Help:	""
LegacyIAccessible.KeyboardShortcut:	"Alt+x"
LegacyIAccessible.Name:	"Exit"
LegacyIAccessible.Role:	menu item (0xC)
LegacyIAccessible.State:	focusable (0x100000)
LegacyIAccessible.Value:	""
IsAnnotationPatternAvailable:	false
IsDragPatternAvailable:	false
IsDockPatternAvailable:	false
IsDropTargetPatternAvailable:	false
IsExpandCollapsePatternAvailable:	false
IsGridItemPatternAvailable:	false
IsGridPatternAvailable:	false
IsInvokePatternAvailable:	true
IsItemContainerPatternAvailable:	false
IsLegacyIAccessiblePatternAvailable:	true
IsMultipleViewPatternAvailable:	false
IsObjectModelPatternAvailable:	false
IsRangeValuePatternAvailable:	false
IsScrollItemPatternAvailable:	false
IsScrollPatternAvailable:	false
IsSelectionItemPatternAvailable:	false
IsSelectionPatternAvailable:	false
IsSpreadsheetItemPatternAvailable:	false
IsSpreadsheetPatternAvailable:	false
IsStylesPatternAvailable:	false
IsSynchronizedInputPatternAvailable:	false
IsTableItemPatternAvailable:	false
IsTablePatternAvailable:	false
IsTextChildPatternAvailable:	false
IsTextEditPatternAvailable:	false
IsTextPatternAvailable:	false
IsTextPattern2Available:	false
IsTogglePatternAvailable:	false
IsTransformPatternAvailable:	false
IsTransform2PatternAvailable:	false
IsValuePatternAvailable:	false
IsVirtualizedItemPatternAvailable:	false
IsWindowPatternAvailable:	false
IsCustomNavigationPatternAvailable:	false
IsSelectionPattern2Available:	false
FirstChild:	[null]
LastChild:	[null]
Next:	[null]
Previous:	"Update" menu item
Other Props:	Object has no additional properties
Children:	Container has no children
Ancestors:	"Main Menu" menu bar
	"NCDEX RISK MANAGEMENT SYSTEM 6.2.0" window
	"Desktop 1" pane
	[ No Parent ]
